777同建制互扯貓尾，應對方案討論

柒婆擺明玩嘢：

1. 故意唔用＂撤回＂字眼，但從實際上做到草案好似無辦法繼續搞落去，試圖分化反對人士(有人收貨，有人堅持見到＂撤回＂兩個字。

2. 一方面放風話會真誠道歉，喺記者會反而故意唔鞠躬，試圖保持強硬形象（佢個人似乎仲想做完餘下任期）。

3. 黑警使用暴力對付示威者嘅問題，無正面回應同處理，特登留俾現有投訴機制，即係諗住拖啦。有誠意一啲，起碼搞個獨立調查委員會啦，連咁都唔做。

4. 對於釋放示威者，完全置若罔聞。唔排除過咗風頭火勢，會搜捕其他示威者，試圖令反對人士收聲…

依家個問題，係柒婆同建制所持嘅態度，同對外宣稱嘅讓步，係唔一致嘅…似乎想先解決咗外部壓力（美國同其他西方國家，放慢咗原先嘅應對工作），再等反對人士精神鬆懈，然後當無咗件事…

個人估計，條例修訂應該唔會再上嘅，真係硬上，反對聲音應該好快會再出返嚟…但我哋係咪應該，就咁就算？由佢哋繼續無視我哋呢？

我首先拋磚：

我哋依家有一個問題，喺616之後，唔少人滿足於上街人數，同遊行得到國際關注呢類精神勝利，但我哋要求嘅結果呢？嚴格嚟講，一樣都未爭取到！

既然政府同建制，互扯貓尾，口是心非，我哋都可以有樣學樣…

可能有部份反對人士，見條例修正草案唔會再上立法會，心裏面已經收貨，但係我哋（或者部份人）起碼口頭上同行為上都要繼續反對…

如果心裏面已經收貨嘅，亦希望你哋明白部份人繼續堅持反對嘅原因，唔好輕易割𥱊、被分化。你哋嘅忍耐係為咗換嚟更大嘅成果，我哋原來一齊希望得到嘅成果…

繼續反對嘅，準備開展全面不合作運動。唔好期望每個星期都會有過百萬人上街，亦唔好希望每次運動都一定係勇武抗爭…要聰明啲，重點喺見到成效，同埋要有清楚嘅信息，等群眾明白不合作運動嘅始末…

溝通非常非常重要，溝通非常非常重要，溝通非常非常重要！不合作運動一定會帶嚟好多人不便，甚至令部分人有損失，如果無法將理念（對抗與民為敵嘅政權）清楚帶俾所有人，參與不合作運動嘅兄弟姊妹，好快會變咗過街老鼠…

同樣，有份上過街爭取，但係依家開始覺得有啲攰嘅，就算想休息下，想抖下…無問題，不過一定要毋忘初衷，忍讓一下繼續幫你哋爭取緊嘅巴打絲打，唔好輕易就屌佢哋…

中期目標可以放喺嚟緊嘅選舉，準備將呢批盲目支持嘅保皇、建制，趕出議會…

注意，到咗選舉前，因為實際政治利益（大家爭議席），可能反對人士裏面可能會有不同陣營同小程度分化。呢樣係正常嘅，因為我哋光譜可以好闊，今日和理非同勇武派都可以一致行動啦…

千祈唔好因為理念嘅小差距，變成私怨撚！認清楚乜嘢係敵我矛盾（政府同我哋），乜嘢係內部矛盾（自己裏面嘅不同陣營）…

選舉時，一定要小心配票，唔好重覆以往俾何君妖入到立法會嘅錯誤喇…

暫時係咁多，請其他巴打絲打補充，亦可以諗下不停合作運動，具體可以點搞…

push

唯有自己推…

順便問下，有無巴打 follow 美國《香港人權與民主法案》嘅最新發展？

［size=6]肯講普選未[/size=6]

唔 好 再 打 飛 機 星 期 五 出 黎 野 餐

［pink]肯講普選未[/pink]

肯講普選未

其實可以 email 中信條片+ 打記者 + 打女人啲片俾美國國會，再ｃｏｐｙ呢啲日柒婆同比卡超啲尻ｕｐ野，講出香港人依家投訴冇門慘況。

條送中應該玩完，依家差黑警殘害香港人條數，港共重未想找

依家班仆街搓波仲勁過巴塞…不停交波，777俾盧Sir，盧Sir俾前線，比卡超又俾監警會、醫管局…

真係火都嚟埋…